# :desktop_computer: Sprint 3

### :dart: Definição e desenvolvimento:
- Criação e configuração do Oracle Cloud
- Migração do BD para o Oracle Cloud
- Programação da envio de confirmação de email para o usuário
- Migração do sistema para o Oracle Cloud
<br>

